槍口對出！槍口對出！槍口對出！

唔係鬧交嘅時候！槍口對出呀

推上熱門唔該

推

阿媽係女人都要推上熱門

10

槍口對出！

yea

咁係咁先易唔記得